［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

屌我政治中立架嘛，咁星期六梗係出銅仔呢啲高級地方架啦，諗住今個星期六約我女神去睇戲啦，點知佢無啦啦同我講聽日維園有撐警集會，我心諗關我撚事咩我又唔係個啲黃絲，好彩佢send埋張poster過黎睇。

嘩屌我嚇撚到！原來係有埋元朗個班白衫黑社會架！之前聽啲黃絲朋友講話咩警黑勾結，我都唔撚信，你估拍戲咩？屌你雖然我唔係個啲黃絲姐，個班白衫見人就打架喎。

屌見你班連登仔講野幾好笑有時上黎睇下，點知咁大件事完全無人講。都係我女神對我好，我即刻send哂比我啲親戚朋友睇架啦，叫佢地自己小心唔好出個邊啦唉。聽日都係約我女神去旺角算。

咁大個仔都未見過銅鑼灣一個人都無唔知有冇機會

聽日千萬唔好去銅鑼灣！同佢地黑白分明！

push

千祈唔好，班鄉黑無性架

公開聯手依一點真係好癲

ok即刻約fd去旺角行街

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

屌你老母我聽日仲要返銅鑼灣，全公司得我一個男人，仆街喇呢次

旺角都要好小心
鄉黑隨時落旺角

推

pish

有冇人可以幫手推呀

推呀推

好撚驚呀, 都係留返屋企打飛機好過

香港明吞？

留明睇sogo time square變死城

要send哂比啲親戚朋友睇

Push

咪撚去港島

去睇打

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

$800 一個呀

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

班撚樣去親邊到，嗰個地方就一定仆硬街 仲要係cwb呢啲旅遊旺區，政府今鋪好頭痕

依張要推

嘩 真係好危險

君妖又話休漁期

而家又出黎柒

對家有咩文宣

痴線聽日仲諗住行sogo
都係不了

香港最大組織既黑社會

希望聽日成個銅鑼灣無晒遊客
水靜河飛
畀啲商家知道撐警白衫同警察一齊出現係幾危險

聽講禾哥吹雞，小心小心

笑左

邊度報名呀
今次有幾錢呀？唔該

一定好危險

溫馨提示，白衣人明天將會在銅鑼灣聚集，小心安全

好撚驚 去mk算

鄉黑出左元朗點會識路
分分鐘去錯銅鑼灣

聽日cwb商店睇路喇，嗰到又迪卡儂又ikea，係示威者買裝熱點，唔知班白衫恐怖份子想搞乜架。

暴徒

白衣人同警察見到年輕人就打，小心，唔好出cwb

哇 好撚驚 成堆黑社會撐警

快啲封舖

聽日全黑銅鑼灣翻工

D白衣人出哂老銅，我地應該組團去番元朗

好驚 我平時好鐘意去銅鑼灣行街架
但係咁多白衣暴徒點敢去呀 又發生元朗西鐵恐襲點算
都係去旺角安全啲

吊佢老母啦支持白衣

快啲叫旅客避免去

聽日梗係出旺角行街睇戲啦

小妹住老銅 點算

幅圖係牛屎老整既？

乛⼃

我都認為 大家小心

鄉黑聯手

銅鑼灣好危險

光復香港，時代革命

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

聽日搵返哂班白衫出黎

我諗我聽日連港島線都唔敢坐

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

班牛屎佬點夠膽去港島

有無人有煙花爆竹

聽日銅鑼灣翻工全黑

大家小心！啲鄉警無性架
避開為妙。
加上鄉紳打人，黑警當睇唔到，唔好白白送死

Up

推啊

班牛屎佬識撚搭地鐵咩
咪又係一車車旅遊巴送過去

旺角vs銅鑼灣 牛屎佬想鬥多人？

新片似想除人口罩
再暴力可能反感
小心

Pish

女士聽日千祈唔好出銅鑼灣，班人渣咩都做得出

罷工

我無野講

我都係去翻mk算

呢 d 集會，除左鄉黑，最多就係大劣人。
會唔會係時候不停用 air drop 反攻大劣人？
等佢地一車車將 d 圖帶返大劣？

聽日到我地入元朗歡迎佢地

班恐怖份子痴線架咩色都有機會打

真係咪撚去銅鑼灣
諗下聽日一定集中晒班狗喺油尖旺區
到時銅鑼灣架空咗
因間又好似7.21元朗咁咪仆街
記得提身邊啲人千祈咪去銅鑼灣！！！

成班大鄉里出城

無計 個人呢排好mk, 唯有聽日去mk 啦

即刻同我入黎 唔準當義士condom

本身想去銅鑼灣買嘢
依家咁危險，不了
轉去旺角買

支持犯法野？

聽日天氣咁好 最啱去旺角購物

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

有刀手 有刀手 有刀手
Fact checked

銅鑼灣波斯富街條連儂橋每日都有義工係道，希望你地聽日唔好出來，撕咗可以貼過，唔想你地受傷。

我屌你老母啦仲話要聲援南邊圍嘅村民
好撚嬲

好驚班人衝去灣仔 BB展呀呢幾日

好呀，燒晒支那啲維穩費佢留名等睇聽日撐警出洋相個啲柒頭

本來仲約frd行sogo time square
轉場旺角先

去第二度行街啦

我聽日要去維園捉精靈喎

警告你班仆街唔好搞鳩我地銅鑼灣, 約左人去睇戲架